中美貿易戰 瘟疫 台灣 香港同經濟下行呢五大問題，足唔足夠令中共倒台？

點解咁多可以令到亡國既因素
可以同一時間集合係同一個國家身上
維尼真係幾撚好野

之前郭文貴咪話2020年中共唔倒台就跳樓既
可能真係應驗
而家仲爭一場大饑荒 就真係應該可以KO中國

因為仲有全球最大量禺民

其實諗諗下
五條戰線 香港果條先最重要最關鍵
因為香港反修例 貿易戰入面大幅增加左美國既籌碼
又直接令到韓國瑜敗選
十年黎係台灣既進行統戰一鋪清袋
更加加劇經濟惡化問題

而家仲要黎多個瘟疫

大躍進死幾千萬人
北韓 年年餓死數以萬計的人

滅共唔係想像中的易